apple id 安全問題

入撚左錢入個ac先同我講用唔撚到?
屌你老母打電話打左10幾次都整唔到個安全問題
打過去仲要係個有大陸口音既人聽,乜撚柒都唔識
我屌你老母呀垃圾apple